## Задание 1. Yandex Cloud   

1. С помощью ключа в KMS необходимо зашифровать содержимое бакета:

 - создать ключ в KMS;
 - с помощью ключа зашифровать содержимое бакета, созданного ранее.

![alt text](Screenshot_30.png)

![alt text](Screenshot_29.png)

2. (Выполняется не в Terraform)* Создать статический сайт в Object Storage c собственным публичным адресом и сделать доступным по HTTPS:

 - создать сертификат;
 - создать статическую страницу в Object Storage и применить сертификат HTTPS;
 - в качестве результата предоставить скриншот на страницу с сертификатом в заголовке (замочек).

![alt text](Screenshot_31.png)

![alt text](Screenshot_33.png)

## UPDATE

- Сертификат подрузился, но не адёт его выбрать для бакета. Не понятен момент, на какое имя я должен брать серт? По логике фул имя, которое даёт мне Яндекс ( от него идёт *.website. со звёздочкой), но мне выдаёт ошибку, что нед подходящего сертификата в списке.

![alt text](Screenshot_34.png)

![alt text](image.png)